[ViuTV] 克服他她它 星期一至五23:00 (7) 七師傅愛你

【一齊克服佢！】
全新節目《克服他她它》首播！
日常生活中，你有冇好驚嘅嘢？驚高？驚鬼？驚蟲？驚窮？驚揸車？驚......😰😰😰
節目搵嚟星級真實個案，請嚟專家分析同拆解，幫助當事人克服障礙💪💪
希望新一年大家都可以衝破極限，齊齊戰勝舊我！
《克服他她它》｜2月22日起 星期一至五 晚上11:00

第11-12集 - 克服冇錢的恐懼
第13集 - 克服拖延
第14集 - 克服縱容孩子的虎媽
第15集 - 克服網民惡言

克服他她它
第15集 - 克服網民惡言

痴線
叫到鬼上身咁

阿女好出力

會唔會燒著條滑梯

阿女痴左線

0/10

唔通影住發惡鬧人咩

到底點解d細路可以無限尖叫

想睇牙虎湊細路

整爛個版睇下有冇影響

屌

係佢勁有耐性對住芯言

啊！！！！！！！

-5/10

唔會喉嚨痛咩

Ikea d野好易砌錯

整緊螺絲都要騷擾

-5000/10

女巨人嘛

湊我就ok

啲細路聲真係搞唔撚掂 我對耳好痛

lm

真係頂唔順

5分都幫你唔到

我都好想知
成日見d細路可以尖叫勁耐

我細個都得

但正常嘅細佬應該係爬過嚟搞亂啲工具同零件

有埋Trivago

7cfu

唔爭在埋我
照舊你一三五 我二四六

屌你老母林作

林作

又有七師傅

作仔

又林作

diu林作

我同朋友食飯講嘢大聲啲嗰晚都喉嚨痛

屌林作

7CFU來了

睇完今集耳鳴

0/10 真係唔得

林作口臭狗

Cfu愛你

屌你老咪我見到自己個 comment

作哥

可唔可以插你

大個會後悔聲都爛埋

Wtf林作

我可唔可以都插你

viu係咪幫林作宣傳

我愛7cfu

聽晚正

唱完K失聲

屌你 有林作

屌 唔撚想睇林作

7cfu都想同林作打雷台

二汶

點解要揾林作 得佢俾網民屌咩

師傅...好撚正

有林作
套野好近期拍

To 林作：You're a piece of shit

好遺憾地，因為支那武漢肺炎大流行+政府有意侵犯人權既情況下
有限聚令、有圍封公園令、有餐廳限桌令、有停課、全球航班大減+好可能即將推行既疫苗護照
以上大部分情況都已經越嚟越少見
中意跑跑跳跳既細路仔都係受害者嚟

頭先佢落去個陣好似鄧咗一下
btw 0/10

mean

最尾一集唔駛睇…

咪係
搵陣仔上去都得啦

Ok我要夜晚

林作臭口狗？

推到viutv mon po嘅人cap埋呢個

係 已經算乖

我都係 啲叫聲仲喺個腦度輪迴緊

我上半晝 你夜晚 deal

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢對手上CCTVB嘛 咪啱晒

依家對巨人好有陰影
btw終於完 可以開始追返了

屌你老母 搵林作

點解?

見過人細個尖叫得多 小學已經爛聲

個樣似

7cfu
林作

好似聽左半個鐘killerjo咁

我試過連唱5晚通K 冇事

推

瘋狂loop小學生虎虎悔悔

有7cfu wor

cfu愛你

係咪仲有t rivago

林作唔使睇 friday night

佢出一出姐
有7cfu+trivago 唔好咁

一啖砂糖一咪屎

我買7cfu輕易KO林作

留名

睇上面幅圖就係
但有林作

睇7cfu了

睇作哥了

林作大戰7 cfu

報到
食屎啦林作

開波
尋求無悔真生活路漫長也靜候

巴打留名終於填左字

最後一集

咩嚟？

pish

啲字尷尬到唔敢睇

誰大誰惡誰正確

找撚咗數未？

我個名叫林作

找數呀屌你老母

Binc

邊撚個負皮7cfu

食完時光雞好飽 唔找住 #awil#pig

睇7cfu 睇虎虎 睇悔悔 睇火火

屌你老母

邊條撚樣鬧7cfu
同我出嚟

係冇林作冇人想睇

出面啲po

屌得好！

鴉過你

咁佢地咪係2021年嘅f4

牙悔個樣

我經理多啲

7cfu有啲似藍色狗個阿媽

未撚死過 7cfu都敢鬧

7cfu 笑位係？

似譚仔呀姐？

無追開

唔似

3/10

我都覺

7cfu真係勁可愛

阿dee開live 對眼好忙

M子莫生氣

話佢神棍
雖然我都覺得佢好似冇咩料到

師傅愛你 ❤️

係淫邪

負皮太易了

In 七仙羽 we trust

屌你老味鬧7cfu
7cfu係我女神

巴打
笑到我啲腸跌晒出嚟

讀 post 時間

蝦我7cfubb
勁撚嬲囉

應該係話佢神棍？

連登comment

巧多眾生呀

阿陳上位

又cap連登

佢冇食過譚仔

邊個係樓主

譚仔

7cfubb講粗口

師傅會唔會打冷震

邊位巴打嘅po

係咪陣巴

Ya let’s go ya ok

連我老母都知道有7cfu呢個人

識欣賞7cfu係要欣賞佢9up㗎嘛

提升下文化啦你地

上天會明白你

鳩up

師傅我愛你

講粗口破功

狗up

7cfu 連登都好多人支持你㗎

很橙

破戒啦喎

唔知會唔會留底

留言嘅人好淫邪

7cfu 愛你

有冇人想奶7cfu閪

唔官平

阿陳囉

你哋做乜蝦7cfu

Cap我啦
7cfu I luv u

好撚正

7cfu呵返

啲粗口好正

得三四個人鬧7cfu咋，我哋依度大把人愛7cfu

建議viu mon po手足開個找數節目俾陣狗找數

未散功就講粗口

7cfu個種難分真與假嘅膠問膠答好charm

蝦7cfu真係好撚仆街

呢集應該比pk睇

A piece of shit出來了

點解有林作

高咩手 佢面皮厚姐

師傅愛你

cfu好似想喊

點解次次見親林作都唔同樣

俾7cfu插係咩感覺

林作收皮啦

個頭整齊返少少

胡cfu難得講野咁啱聽

7cfu
有見地

收皮啦林作

btw牙作講嘢都係完勝咗終賠生

啱呀 所以你咪成日講乜鳩同臭美啲床事

你係咪同鍾培生打架

林作黑人憎 但係講嘢真係幾有智慧

m底林作

我講野不嬲都中肯

其實林作講野同轉數都唔差

我有睇呢個live

真係唔太想知
佢哋兩個老是常出現

可唔可以淨係睇7cfu

七師父

陣仔係邊個comment

有啲地方鬧得啱

林作個頭真係做乜9

cfu

推 陣仔走數狗

走林作得唔得

好難教

兩個髮旋

其實我覺得7cfu係有料嘅
不過表達方式唔同啲
正確啲嚟講應該係眾人皆醉佢獨醒

林作會唔會有仔生

7cfu高幾班

點解會有作仔
btw 七師傅我愛你

林作生仔有冇屎忽？

屌 作仔

7cfu好有正義感

林作WFC

Cfu好搞笑
係真心膠
愛你啊7cfu

林作本身仆街 緊係比人鬧啦

壇仔係你

內心係孤獨

頭先第一個

開始睇唔出邊個先係真心

cls9up到

都似 喺呢度都係俾人越鬧越紅啫

出面啲po屌佢神棍

咁衣著呢？

小神童加旋

師傅好cute

cfu忍唔住笑

人哋話佢係屎呀

笑到仆街

譚仔係你

咪玩啦 牛津出身

七師父講經

cfu好pure好true

cfu撚返林作

是但啦 岩聽咪聽 7cfu都賺哂 多左咁多fans

屌你林作做乜笑七師傅

7cfu真係憎唔落 q到

屌你老母火火

有個譚仔鍾意左個四眼仔

做咩連作仔都笑9七師傅

麥明詩應該後悔啦

啲幕後笑到勁大聲

笑死

cfu愛林作

咩料

火火

屌你牙作有得攬CFU

笑撚死

做乜鳩笑死

笑撚死我

火火賤到

why not

第一節就克服左

林作個樣有啲老尷

最撚好笑呢集

好sweet

笑到我透唔到氣

幾時開節目比cfu

笑到仆街好純

林作點睇都好乞人憎

點樣克服咪就係搵個差過自己嘅做擋箭牌

Cfu 都幾Q

譚仔係你 呢下真係笑撚左出聲

火火助攻

我睇左啲咩

面皮夠厚就得啦 好似陣狗咁擺明唔找數都仲日日蒲頭

7cfu冧啲有錢老野或者work既

cfu 好撚真心

7cfu是個好人

好彩冇林作

yeah走林作成功

7cfu原來驚左我

京靚仔

怕靚仔可以轉介畀我

驚靚仔
咁佢一定驚陣仔啦

感情史

火火想笑9佢

咪癲拉

cfu講到自己好似性侵受害者咁

10/10

又真

is

7cfu咁進取 果然感情豐富

唔知點解好多靚仔追我

無是咁的 0分

Cfu 正喎 真係唔造作

係

火火係唔係忍得好辛苦

你信cfu眼光？

火火係咁忍笑

奶花蛆閪啦屌

好大舊原石

京令仔

靚仔主持真係句句有骨

搞笑節目黎？

Tiger笑到急尿咁

牙虎都係度忍笑

你都係照吓塊鏡先啦

阿虎阿悔

有

笑到彎咗

有背叛

冷面笑匠

等 viu 轉介

屌 7cfu自爆

食飯都手拖手

咁都介意

佢成日翹腳

7cfu我不想努力了

散咗

cfu其實邊度人

Cfu 真係好正

7cfu 都幾坦白

好想知cfu的ex係點既樣

佢個故仔峰迴路轉

@mon po員工

修行

cfu係唐人街選美冠軍

7cfu好水性楊花

京過多年修行

咪譚仔啊姐囉

真係好撚好笑

7cfu講到想喊咁

通常都艾朗藍斯咁嘅樣

屌，高踭鞋

支持viu開個找數節目

醫生忍到唔笑住講

同人出去食飯咋

第一節先係

個心理學家都忍唔到笑

雷莊兜都係港姐啦

屌，拎嚟拍劇應該好睇過 cctvb

成班專家好認真咁分析7cfu嘅9up

Cfu好有觀眾緣

Trivago

Jeng

心理學家好似都想笑咁

靚仔先食到師父

好撚正

viuTV 可唔可以搞個 talk show 俾師傅

靚仔？？？？？Trivago

虎虎

牙虎

拖埋手喎

tiger

Cls

我都驚靚女啊屌

tiger道士髻

咁實有人係咁既

唐人街選美冠軍

triFago
F5

屌 我睇緊乜嘢

做乜鳩

件衫

5知

我笑到好肚痛

佢三個咩樣黎

呢集係咪笑片嚟

肌肉衫 笑死

cfu好挺

屌你老味部 lift 冇郁過

黎學勤真係好撚靚仔

真係好靚仔

屌 呢個over咗 好假

7cfu交晒戲

好撚on9

屌我話最驚大波妹咁點

笑死我

cfu有啲少女feel

因為著高踭鞋行唔到咋

做緊乜野

7cfu仲好戲過viu啲藝員

牙虎牙悔

trivago

最後一集用嚟膠㗎喎

屌我聽到Jeffrey 果下第一下以為係煨

火火件衫

隔離post係咪有人搵緊身白衫女？

牙虎爆笑

十指緊扣又過分咗少少

7cfu笑到咁嘅樣

我都好驚同靚仔相處

明明7個人係架lift

牙虎笑到肚痛

點解似日本搞笑節目

三條仆街偷笑

cfu好撚正

老虎仔又笑到咁

Tiger

cfu笑左

7cfu自肥

想比牙虎望十秒

真係要開個節目比cfu
笑到仆街

好撚想打柒牙悔

望至

笑片黎？

笑cry

含春樣

火火都變譚仔tone

會笑到成個7cfu咁

佢地咁熟，又明知係拍出嚟
點會有用

唔巧鼻hi

擺明唔係驚 係覺得on9

啲鄉音

唔好bi閪佢

想俾牙悔壁咚

係咪飛釘？

alton bb同tiger bb

想比牙虎壁咚

可唔可以畀cfu拍多啲嘢
超正

屌你老尾

呢集係咪俾cfu solo

cfu: 屌你死開啦

矛behind

火火放開7cfu

我會暈落去虎虎懷抱之中

唔準笑系列

喂唔好咁近啦

jeffery

7cfu笑到我仆街

癡線班主持自己笑到pk

火火頂唔到

今集cls

不如開套忍笑節目算啦

好撚尷尬

牙悔牙虎笑到成個人摺埋好可愛又好好笑

塊面紅晒

陣仔一定好想俾Jeffrey搞

cfu好主動

火火失敗

我都想克服同靚仔相處

直接嚟料

好侮辱啊

老撚尷 真係

主持：7CFU

viu拍番套不准笑應該好正

仆街睇咁多集今集最開心

Agger

火悔虎係鏡頭外面笑到cls

專家都想試

電眼 俾我都頂唔住

想壁咚牙虎

太多鬚不了

火火比7cfu大番轉頭

agger

我睇左啲乜

唔驚眾生驚靚仔

虎呀

專家都要出嚟幫手9up

cfu 交足貨，好專業

笑到牙骹軟
7cfu可唔可以長簽viutv

Jeffrey真係幾撚正

係呀愈睇愈似

占厹冇鬚 啱曬你

真不了

專家又認真分析

ViuTV encore 啦

法國專家唔換衫 一定好大陣味

想同佢互相壁咚

今集係咩玩法

你個名

哇 尷到想熄機

CLS

cls

咁挑剔

cfu自肥？

咪色啦

7cfu X Error X 膠人

即係剃咗鬚就得啦

Pre wedding 都影埋

jm9

屌 cls

Trivago今集show錢幾多

救命呀

舊夢重溫

7cfu 可以發展拍戲條路

呢幕又想點

24小時不准笑好好睇

cfu 好冧
沉晒船

2個又幾襯

不如做足十集7師傅

屌你做乜鳩

我想直接攬

推！！！

cfu含春樣真係笑撚死

cfu抽晒水

ff果然係美好

trivago搵食唔易呀

歡迎收睇7cfu純愛劇場

我都想俾trivago壁咚
我好撚怕靚仔㗎
加埋mcm一齊嚟train我啦

今日係咪做笑片

cfu有無打算轉行左演員

cfu 濕曬未

痴撚線

好想嘔

cfu老公係鬼仔？

cls 咪癲拉

乜料呀

自肥

睇錯我想直接攪

嘩～～～～

好靚呀～～

你老母
我同Jeffrey行沙灘都好開心啦

Cfu俾左幾多錢監製定Jeffery不想努力

推到viutv做

cfu有無打算轉行做演員

分手

7cfu 識玩話驚靚仔就可以同靚仔有接觸

7cfu完全認唔到笑

攬埋

7cfu勁冧

想俾cfu餵

cfu 沉船

可以嘅話我ok

7cfu 既膠曲直難分

Cfu呢集好好笑

成舊隊埋去

淫邪

想像唔到拍緊嗰時尷尬成點

我wee你食

吞唔落

trivago男主角應該最想食譚仔

7cfu 自肥到

點呀cfu

火火講真話

交杯飲

哽唔落

睇呢集以為係睇左第二個節目

三個主持匿埋一邊自己笑

師傅太大舊

中哂伏

推！！！！

交配算啦

分手q

Jeffery點解可以唔笑

支支啲啦

cfu交到戲

走埋音

排隊啦打尖
隊尾係屯門

真係玩緊條仔

識玩

7cfu擺明搞笑

應該會笑死

大埔等緊

7cfu好投入

暴走

食尻佢啦

7cfu暴走

可唔可以比個節目cfu 呀

花生友

可能老夫子嚟

笑到好辛苦

要食狗佢！

cfu假戲真做

佢仲好嬲咁喎

7cfu真情流露

暴走7cfu

處理唔到7cfu

臨時演員都係演員

7cfu快啲加入ViuTV做演員啦

好激動

7cfu失控 動左真感情

jeffery 接唔到

而家做緊乜

洗唔洗買埋外賣

佢好尷 接唔住

幫緊cfu克服 定撚9 Trivago

7cfu動左真氣

cfu擺明玩膠

Cfu做埋專家

7cfu好慘
佢一定好hurt

feel到7cfu真係投入咗同真係唔開心

可能真心有d驚😂

心理角力
呢個真係講得好好

cfu動左凡心

Trivago克服緊

唔睇字幕我真係唔知講咩

係喎

墨演小辣！

佢冇講明邊個專家

玩咗幾個鍾就被分手

心痛cfu

投射左落段回憶度.......掛

忍唔住cap咗

trivago忍笑功力勁過哂班主持

今集暴走

不安

你食太少譚仔

咁快完左15集

可唔可以pin起佢

接唔住就應該跟MCM同秋生上演技班啦

Trivago要寫落CV到

師傅原來有咁慘嘅過去 我愛師傅

克服從來不易

陳安立 #jalble#lm2

人生然家Trivago

七師父最好睇

吳芷嫣 Natalie Ng 好正 好想同佢傾計

正

mcm被秋生撚到喊

屌 鄭金鈴
不了

一集都無睇過
得登睇e集

俾cfu愛過

支持節目組搵主持原班人馬+7cfu
拍不准笑

一定係男個個

珍

有冇咩恐懼要克服？

笑到標眼水

推呀

search佢個名望一望正面先

真

係咪驚靚女

難度太高啦大佬